一條友想出街行下又唔知去邊好

諗下諗下又留返係屋企，就黎痴線

我會行下附近商場/海旁個d
日日食飽就無野做 成個呀伯咁

送下外賣囉 我依家都係咁 行下又有少少錢收

周圍蕩下